{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081906?place[place_type]=GID&place[gid]=1081906&place[latitude]=35.6873280056&place[longitude]=126.5355239557&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 동그라미펜션"
    },
    "text": "歓迎します。周辺には邊山海水浴場、干潟体験場、彩石江海水浴場など楽しめるスポットがあります。利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室情報はサンセットスリールーム(オーシャンビュー)で、基準は4人で、最大6人まで利用可能です。干潟体験や海水浴など様々なアクティビティが楽しめるサークルペンションです。海の景色を楽しむことができる邊山半島ドングラミ・ペンションは、快適な睡眠を提供します。料理や調理器具は使用できず、客室内での喫煙は禁止されています。屋上には広いバーベキュー場があり、自由にご利用いただけます。バーベキュー利用料は4人基準1SETは20,000ウォンです。海水浴を楽しむことができる周辺には邊山(ビョンサン)マシルギルがあり、干潟体験も可能です。最大6名まで利用可能な邊山半島ドングラミ・ペンションで素敵な思い出と最高の休息を体験してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報にはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "サンセットスリールーム(オーシャンビュー)があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用人数の基準は何人ですか？",
            "answer": "基準は4人ですが、最大6人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理や調理器具を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、料理や調理器具の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、屋上に広いバーベキュー場があり、自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料は、4人基準1SETで20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺に何が楽しめるスポットがありますか？",
            "answer": "周辺には邊山海水浴場、干潟体験場、彩石江海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "干潟体験はできますか？",
            "answer": "はい、干潟体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから海までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ペンションから海までの距離は近く、海の景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで利用可能ですか？",
            "answer": "最大6名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで快適な睡眠を提供していますか？",
            "answer": "はい、海の景色を楽しむことができる邊山半島ドングラミ・ペンションは、快適な睡眠を提供します。"
        },
        {
            "question": "何を楽しむことができるサークルペンションですか？",
            "answer": "海水浴や干潟体験など様々なアクティビティが楽しめるサークルペンションです。"
        },
        {
            "question": "邊山半島ドングラミ・ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "海の景色を楽しむことができる邊山半島ドングラミ・ペンションは、最大6名まで利用可能で、素敵な思い出と最高の休息を体験できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 522
    }
}